六月 露多 Luda g持區 (=^_^=)

準備comeback喇

LM

推推cb

喂百搭兄靜蠅蠅喎 唔推po咩

今日

預告？

嘟嘴妹 😂

報到

之前with 布丁狗

新歌G持

牙露ig 相

IG

黑髮lu

露強原來米六刀矛
但刀系好撚正

0608官方UPDATE

又係the show

一位

一位粗卡

黑髮LU都好正

呢個LOOK幾QQ

戴帽都好QQ